嚴選香港十大最乾淨公廁

各位巴打有乜提議

連…

？

…詩…

直葉

商場果d計唔計
定淨係計政府果d

兩個都計

詩

金鐘太古廣場

葵芳新都會 同埋 荃陽既綠陽坊

德福二期
Hysan廣場
利園
太古廣場
IFC
太子大廈
海港城
圓方
又一城
Megabox

成日覺得商場啲廁所清潔伯伯好慘

APM

鴨脷洲

鴨寮街公廁

我都覺

徳褔的確正

奧海城3期

德福二期正
Megabox

鴨脷洲公廁

德福啲男廁少到 個個都係女廁黎

二期好似得兩層係男廁
不過高層d果個好似ok大